希望大家可以冷靜啲分析現況，有巴打話聽日就臨政

p牌講野，自行判斷。

土共手段一向就是民眾鬥民眾

見到元朗我地個個都好嬲
但係依家呢個時候是否真的適合成立臨政？

1.我地有幾多物資？可以頂到幾耐？
對方有真槍實彈，對方有大範圍網絡監控
老解可以攞黎，可以坦克車。

2.我地冇外國軍支援既情況下可以頂幾耐？
我地點樣比外國軍插手機會？
文宣左先定係臨政左先好？
如果要外國插手，咩情況下最快最有效？

明天是否適合打入元朗？
黑黑相照，黑社會散場黑警就會拉我地人

我唔係反對，我係想確認大家有冇失去理智，而心急左

請理性巴絲幫手冷靜分析現在情況，看清大局何在。

只要可以令香港贏我就一定支持。

黑社會黎，打
黑警黎，照打

打輸，你做乜都冇用，因為人地總可以發爛，打到你卜街就贏。

仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆仔女父母俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

push

政府可以無恥地話
因為要集中警力對抗上環示威者
無力兼顧元朗
上環示威者要為元朗事件負上最大責任

認真 向台灣政府求助有冇得諗？

佢地算係出師有名

割地份合約係佢地手上

認同，死黑警一定係咁推波。
元朗一定要搞搞佢，問題係幾時同埋點樣搞